三大國家隊鬼才教練

光頭佬
西野朗
最後一個自己諗

高洪波